尋日同老婆出街見到屋企個工人姐姐

佢今日晨咁早就出咗去，咁啱我同老婆出去食飯嗰陣見到佢坐咗喺天橋度同其他疑似姐姐傾計，人數超過30人，都唔知佢哋有冇申請否反對通知書

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

錯topic係今日先真

死佬 ! 你琴日同個二奶出街 , 仲叫人地做「老婆」 ?

過去connect佢哋